「有片」6月12日唔好亂衝

請大家聽吓佢講乜：

Push

幫推

push

有冇懶人包

叫啲KOL出Post講下，得條片太長